---
sidebar: auto
---

# プライバシーポリシー

このWebサイトは、Google Analyticsというツールにより、サイト閲覧者に関する情報を収集しています。収集されるデータの内容や方法、Googleが情報を収集する目的、そもそもデータ収集を拒否する方法などについては、グーグル社の提供する下記の文書を確認してください。

> ……お使いのウェブブラウザから Google に特定の情報が自動的に送信されます。このような情報には、たとえば、アクセスしたページのウェブアドレスや IP アドレスなどがあります。また、Google がお使いのブラウザに Cookie を設定したり、既存の Cookie を読み取ったりする場合もあります。
>  
> 「ユーザーが Google パートナーのサイトやアプリを使用する際の Google によるデータ使用」  
> [https://policies.google.com/privacy/partners?hl=ja](https://policies.google.com/privacy/partners?hl=ja)

本サイトが上記ツールを利用して情報取集を行う目的は、Webサイト所有者である @tottokotkd 自身が、このWebサイトでのユーザーの行動を把握することにあります。さらに、取得した情報に基づいて、このWebサイトに関する匿名化されたレポート（例えば「ある記事に対する一定期間での合計アクセス数」など、個人を特定することが不可能である情報）を公表する可能性があります
